9.14 今年 中秋節 特別想出去煲蠟

8，90後獨有童年回憶黎
但煲蠟有一定危險性 建議full gear

@老納-